(台測)潛行兇間 十三猛鬼 狙魔人

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.唐姆·柯柏（Dominick "Dom" Cobb；李奧納多·狄卡皮歐飾）是一名「盜夢者」（extractor），與搭檔亞瑟（Arthur）利用潛意識進入別人夢境竊取商業機密。於一次任務中，柯柏與亞瑟入侵日本國際企業老闆齋藤（Saito）的夢境意識，但柯柏的已故妻子茉兒（Mal）於夢中出現使任務失敗..

2.等他們看到這座宏偉的宅院時簡直不敢相信自己的好運氣，雖說位置有點荒僻，但這哪裡是屋子，簡直就是一座城堡，巨大的庭院，蔥鬱的灌木，高大的建築，還有屋子裡面迷宮般數不清的房間迴廊，讓人看得眼花繚亂。

3.凡赫辛為教會委託獵殺異種魔物的獵人，於接受教會委託協助一家族對抗吸血殭屍，之後捲入狼人、科學怪人和德古拉間的風波…結果竟發現此項任務似乎是命運對其身世的安排…

9 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野